老老實實, 點解要介意女友曾同ex同居?

依家乜撚年代，個個清朝人?
點解仲會有人要介意女友曾經同ex同過居?
就算未同過居
今時今日有邊個女仔係處，未扑過野未含過賓周

就算未同過居，都有可能同過前男友去其中一方屋企或酒店

扑野
屌屎忽
奶袋
奶屎忽
含撚
屌嘴
口爆
吞精
含精綴精華
飲尿
食屎

所以介意女友同過居簡直多鳩餘

更何況床上經驗豐富係一個優點
好多人都講得女仔同過多人做過愛係會貶值
簡直錯然到七彩

床上經驗豐富自然有經驗令到你舒舒服服
好過你日日屌死魚
識口爆仲會加爆分，識得口爆，仲唔怕精液臭氣簡直係爽過屌處女,好過d乜撚腎妻良母，我真係唔介意爆完同你kiss一齊品嚐精液，同埋唔介意做埋家頭細務
處女就算你破到佢處，佢都未必識含撚吹爆你，你打飛機射精落佢口，都未必接受到個味道

所以介意女友同過居簡直多鳩餘

利申:超介意女友曾同ex同居

女仔拍拖次數多究竟會係升值定貶值？

貶值原因：
-性格問題，冇理由同個個男仔都分手收場，一定係玩弄感情！
-太隨便，好易受溝，戴帽機率高
-多人享用過佢肉體，不論男女，大家都想另一半係處，就算唔係，都唔想咁多人享用過佢肉體。
-由於戀愛經驗豐富，去過好多拍拖勝地，亦都收過無數驚喜，所以乜野氹佢開心既方法都已經唔work，所以變左比較難氹

升值原因：
-拍拖次數多質素一定一定有保證！外觀上個女差極有限
-床上經驗豐富其實係一個優點，完全唔洗調教，可能會令你舒舒服服
（識口爆仲會加爆分，識得口爆，仲唔怕精液臭氣簡直係爽過屌處女,好過d乜撚腎妻良母，我真係唔介意爆完同你kiss一齊品嚐精液，同埋唔介意做埋家頭細務
處女就算你破到佢處，佢都未必識含撚吹爆你，你打飛機射落佢口，都未必接受到個味道）

-如果個女仔如果唔係玩玩下，應該會渴望會有一段長久既關係，只不過遇親都係唔岩既人，你係真心鐘意佢，甚至向佢求婚，佢一定會愛你一生一世
-同男仔相處多，自然會變得識照顧人 識氹人，唔會好似d A0細路女咁撚公主病

曲到圓

連登仔根本冇呢d煩惱
全部a0青頭

我唔介意，又唔會結婚，有乜好介意

佢每次笑
都諗起佢嘴邊流出精既畫面

二手閪不了
女朋友冇所謂 但娶個老婆一定要處

咪喺！如果你女朋友係處，搵我，不足三個月實同你調校到佢貼貼服服！